去北九州既你地住宿點安排

有無人係每日都去唔同地方再返博多訓
定去到邊訓邊 同女朋友去會好多行李

九洲咁大 淨係食玩買先會齋瞓博多

巴打去幾多日
由布院值得訓一晚

我去7日 頭兩日會stay博多
之後每日出去其他地方咁例如油布院 outlet 塘戶果d地方

長崎 豪斯登堡 兜返個圈 唔瞓返晚玩唔到

油布 可以留一日

經常換住宿地點嘅話，請善用行李locker

唐戶就唔使啦 可即日回博多 無乜太多野玩

不如試下去黑川instead of由布院，個人覺得正啲

7日可以去好遠，唔使下下返福岡，例如去西九州可以係長崎停一晚，去溫泉可以係由布院停一晚，可以兜埋別府，去阿蘇就係熊本或黑川停一晚。行李擺係福岡，帶個背囊出來就得。

3次都係住死博多

太方便

我都係咁諗
Even即日來回都未係好壞

豪斯登堡好伏喎
咩都無得玩

小倉,門司

由布

熊本

豪斯登堡,長崎

基本上我都係即日往返博多

當行下一個好大好靚既公園

或者撞啱有搞主題

咁我應該cut 豪斯 同 去天草
有無其他地方岩即日到一到玩下就返博多
唔想玩到咁趕輕鬆為主

唔趕咩？

天神行地下街

夜晚中洲川端屋台,行河畔

我頭兩日會去啊 想善用埋張jr pass

上午-中午小倉

下午-旁晚門司港

其實北九洲好易玩,車程唔算遠又多地方玩

豪斯夏天有水上樂園好吸引咁

我9月去啊